今日好認真第一次睇愛回家，發覺

都幾唔好睇

估唔到班幕後咁鍾意上lihkg做打手

唔係撐愛回家 但你第一次睇唔知頭唔知尾就總結唔好睇都幾能on9

Modern Family 是旦睇一集都幾好睇
唔係話你打手，不過你都好明顯下

我阿爸都係咁，話唔知做緊乜
例如話Terry有乜可能無啦啦變到咁衰
我都唔係撐愛回家，不過未睇過上文又點會明下理呢

打手ac既dislike好快用完
唔排除大家真係鍾意睇，各人有各人口味

好唔好睇好快見真章

雖則我都唔鍾意條仆街仔不過個故唔鳩啲又真係好難搵野寫
所以都係邊睇邊屌

茶記睇過 幾好笑認真